［紅磚］JSS3337 JSS3648 埋大護理圍爐

讀左幾年 有冇嘢想知

希望入到

原本諗住做組爸媽，點知無ocamp, 陰公

我係豆腐爸爸呀

幫你手拜下A1 offer god

我都係喎。伹係無豆腐食，so9sad

想知今年點識fd子

用口

想知今年點出pool

首先你要入番pool,然後有樣有身材，就係咁簡單

6科27穩唔穩入

有樣有波有籮你訓喺度都出到㗎

lm

聽日答你

仲有想問下知唔知今年有無ocamp玩
雖然依個時候好似唔適合玩

少穩啦 今晚臨瞓前拜下全能嘅A1 offer god就入到㗎啦

想識護士哥哥 有冇靚仔

問下武肺先

聽講好似會遲啲搞 睇吓今年支莊想點搞法先

識人低過27入到 但係要睇4C2X喎

邊度有得睇

入到入唔到唔係靠彩數

大把仔仔 係要嘅就襯手啦

仲有聽日jupas出完offer交完留位費之後要點？
使唔使去間u到搞啲咩入學手續
感謝連登大神

去科勞佢哋ig啦

有無靚仔？？

冇ocamp毒撚可以點識人

唔使啊 往年都係跟翻指示開個estudent 同outlook ac
跟住就upload啲個人資料同相就搞掂㗎啦

好多靚仔等你溝

好hardsell嚟俾正皮你啦bb

好似有send email提我哋點搞 跟指示就得

連登有愛

有ocamp 毒撚都識唔到人..

睇今年啲男fm爭唔爭氣

今年支莊會做嘢㗎啦 唔驚

7科49 入唔入到

歡迎各位同學入嚟做狗

有啲難

有pt ot大神carry 仲有咩擔心

無ocamp點識到人

上莊啦 上莊識到大把人

mental chur唔chur

無fm入黎

聽人講 唔係mental輕鬆啲咩

同general差唔多
好似仲輕鬆啲

Nursing高year一定係churyear1都唔會chur得去邊 year2就要開始認真讀書

Yr 1 個個掛住玩，冇乜人讀書 肯溫下書就輕鬆靚grade
建議第一年讀好啲書先 往後幾年GPA爛極有個譜

但係sem1 ana係咪好難讀

有讀bio嘅會好好多
俾心機讀啦 fail咗anat都幾大鑊吓
仲要見多年jy

如果有Bio底就唔難明，只係內容比較多，個人覺得上堂前同落堂後都睇一次 lec notes 會幫助好大
有quiz 就預早幾日溫，anat 嘅 quizzes 比較多，每次都係考兩三課，等你無得堆十幾份 notes 直到 sem 尾一次過清
最緊要肯背 如果唔肯溫 就算你本身bio幾好都無用

想問下general year1有咩要讀
難唔難

有無mental人

Chur到仆街dllm 個個sem爆撚晒cred咁濟

係 超爛grade科
勁多人D range F都聽過好幾個
要放好多心機時間去背晒啲嘢
好似我唔放好多時間
最後啲quiz唔識 exam唔識
順帶一提Jy簡直垃圾
聽講仲要藍絲

個人認為Chur過general

Ana垃圾科
唔炒就得

仲以為year1可以hea下

可以嘅 quiz前兩日開始讀都得

Anat同physi 多嘢背 有溫書就唔難 睇自己勤唔勤力啦
fundamental nursing 唔知讀咗啲咩垃圾 普遍C range
fm seminar 輕鬆A
仲有科英文 寫兩篇文同present 正正常常都有B嘅
當然都好睇個tutor係咪killer

mental都係咁？

反而我覺得Physi 仲難 要花時間理解，無得格硬背

Fundamental nursing—> Fundamental Mental Nursing
再多科communication skills

個人覺得physi好易
唔洗背野咁制，明咗就得
mid term mc唔洗串生字

有無人知無ocamp可以點識人？

黎緊黎緊

想問有冇tg grp??

聽講好似有人係tg開左grp